[有片][推上報]又一元朗警黑合作證券！

白衫攞住鐵通同班驚犬講加油

黑警死全家！

兄弟爬山，各自努力
BE WATER

push

證據

推到班狗死全家！

好擔心拍片果個

邊間證券行？

Push

推上報！

光復香港

[member][/member］

時代革命

冇委任證 話唔埋係同村兄弟cosplay

勁野，夠黑

香港人係咪習撚慣晒

Gooood good good